[行動PO] 建議每個星期六例牌行動為「光復連儂牆」

連儂牆嘅精神就係撕一貼百，宜家得返「撕一」，「貼百」唔見咗，就連食環都嚟剷牆。連儂牆係文宣嘅重要據點，不能失守。宜家相對活動少咗，好應該做返好文宣，而唔係休息！而「光復連儂牆」行動就係逢星期六，每人帶一啲自己最中意嘅文宣，去平時去開嘅連儂牆，幫連儂牆翻新嘅行動。

目的及好處︰
1. 堅持初心，撕一貼百
2. 多人，唔使怕貼野俾人打
3. 抗爭恆常化，融入生活
4. 可以清舊文宣，貼新文宣，維持新鮮感
5. 盡量幫手分返文宣類別，令連儂牆變成藝術品

大家可以參考
[文宣入]元朗國連儂牆又勁左

葵芳連儂牆又有靚野！！！！！

文宣建議方向︰
1. 行動文宣 (最當眼位置)
宣傳下星期大大小小嘅活動，令街坊知道日期同時間。

2. 解釋大眾對抗爭之誤解
幫手解釋點解要裝修、點解以武制暴、點解爆黨鐵......令大眾明白抗爭者行動背後理念，從而得到大眾諒解及支持。

3. 藝術作品、打卡位
連豬、PEPE、勇武畫作、特大幅作品......作用係吸引眼球，鼓勵市民影相PO上IG，同埋停低慢慢睇

4. 心聲MEMO紙
俾人寫低最抗爭嘅睇法，係連儂牆最開始嘅形態

5. 區議會選舉資訊
張貼區內候選人嘅「風光事跡」，配以大頭相，加以表揚，等街坊認住佢個樣，同佢做過咩好事

6. 自行發揮

最緊要係「人多」、「分類」、「定時」、「創意」，將連儂牆變成藝術品，手足們快啲印文宣喇！

光復香港
時代革命

推

行動PO魔咒

連儂牆呢個好有威力，佢哋其實好驚呢樣嘢

而家對貼文宣都冷淡左好多
場運動都去到尾聲啦

對家已經密密清緊，我地要多人

定星期六，咁班popo就會星期六去圍捕
緊係不定期光復連儂場啦

支持！

不定期就無晒人

又定時間等文宣手足比人大圍捕

咁遊行都唔使去啦，又係大圍捕

有時間=圍捕？白色恐怖？

揀星期六都唔知你做乜

貼之前要小心啲

其實應該每個星期整一個行動日程整合

建議搵下新地點
次次同一個地點又會差少少